[KPOP] PRODUCE_X101 討論區 (56) 召喚牙潔捉安俊英去打靶

《PRODUCE X 101》（韓語：프로듀스 X 101）是韓國Mnet在2019年推出，由韓國多家經紀公司旗下練習生演出的選拔／生存實境節目，為《PRODUCE 101》系列節目的第四季。最後出道團體是5年限定男團：前2.5年是專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。最終出道組人數構成是10+X（前四次投票數累積最高票者）。

直播平台：
Joox
通常開播前幾分鐘先會有link 可以用電話app禁live搵條link 電話/電腦都可以睇

參賽者花名表：

連登第三輪1 Pick投票結果
感謝327位連登Producer參與投票

感謝1pip金曜漢絲整理及公布結果

名次 練習生 票數
1 金曜漢 56
2 李鎭赫 52
3 金宇碩 37
4 韓勝宇 25
5 金國憲 18
5 曹承衍 18
7 金施勲 16
8 宋有彬 13
9 李翰潔 12
9 具正模 12
11 金敏奎 9
— — — 連登Producer理想出道線— — —
12 金炫彬 8
13 南道賢 7
13 崔秉燦 7
15 孫東杓 6
15 黃允聖 6
17 琴東賢 5
18 Tony 4
18 崔壽桓 4
18 李真宇 4
21 李垠尚 3
22 車俊昊 2
23 李洗賑 1
23 朴宣浩 1
23 咸元進 1
26 姜賢秀 0
26 李協 0
26 姜敏喜 0
26 宋亨俊 0
26 金東玧 0
26 朱昌旭 0

咁多post

我又以為無人開所以又開咗
sorry絲打

連登第三輪2pick投票排名
感謝327位連登producer參與投票

in 1pip we trust!

名次 練習生 票數
1 李鎭赫 103
2 金曜漢 85
3 金宇碩 74
4 韓勝宇 69
5 金國憲 34
5 曹承衍 34
7 金敏奎 32
8 金施勲 27
9 李翰潔 25
10 宋有彬 24
11 具正模 22
— — — 連登Producer理想出道線— — —
12 南道賢 19
13 金炫彬 15
14 崔秉燦 14
15 黃允聖 12
15 琴東賢 12
15 李垠尚 12
18 Tony 9
18 孫東杓 9
20 李真宇 7
21 崔壽桓 6
22 車俊昊 2
22 宋亨俊 2
22 金東玧 2
25 李洗賑 1
25 咸元進 1
25 朴宣浩 1
25 李協 1
29 姜賢秀 0
29 姜敏喜 0
29 朱昌旭 0

曜B哥哥LM

我諗咗好耐改咩名好

牙憲加油呀 要入決賽

清爽純情偉LM

Miss咗兩個po追唔切了
留名

帶餅性lm 希望回鍋肉sss之後會有好發展

我見連登bug左show唔到我個cm所以先諗住copy番過黎

係 最緊要係對自己嗰pick有信心

JR 佳恩

其實都啱嘅 大家都一定會有好結果的!

Lm 希望今晚發夢會見到佢

禾餅隻腳留名

岩岩講起彈幕字幕
岩岩呢集見到個位有啲嬲
所以攞黎做留名圖

留個名 早啲瞓啦大家都

lm

床照鎮貼

Lm
Victon 逆行吧！

呢首真心好聽 但個mv九唔搭八 嘥曬

真 個mv真係
覺得依首最好聽 其次係remember me

雖然佢地都高開低走，但情況唔係完全一樣加
例如jr分票嚴重而佳恩冇呢個問題

留名

其實都係嘅
唯有真係比啲信心佢地

Acoustic ver. 好聽到爆

VICTON 仲有首What time is it now?
幾正
以前因爲娜恩出演佢地出道MV所以有留意

召喚牙潔

Blank都好好聽
喺團綜入面老是常出現

我第二首幾鐘意blank ,但唔知點解冇拍mv

見好似多人開始留意victon啲歌
依個係dance medley 視覺聽覺兩個享受都齊晒

Blank唔係主打嚟
但又好高汁

恩地講過成日經過練習室都聽到有聲，原來係victon，讚佢地好努力好感動

我一開始睇果陣有d呷醋班女

帶曹留名
話說有冇人知依個系列係咪有片...

QQ琴仔

因為有cam影住，想發姣都要等off cam

頭幾張有啲似海南

話說李老師上左超人回來了

根據另一條片 佢話佢叫Ian

sexy lm

香蕉彬留名

佢係著住加攞住兩條蕉跳舞㗎 好膠

輕輕留一留名

我正式宣布我要pick咸！
好想同依波依波組拍拖

好靚仔 全部都

你都呃得我透

偉仔:

希望夢入面可以幫我完善下個故事

我睇緊中字未睇到you got it 同move
我好快會返偉仔身邊

會唔會太低質 好搞笑 痴孖筋

早抖了各位 希望聽朝瞓醒有直拍j

玩得開心啲 Enjoy!!我相信牙憲會入到final嘅

留名先 病到訓足全日追唔切post

希望我地final可以一齊做打手

條頸好攰

錯手負評sor
Btw我都係 loop足兩整日

幾時先有直拍

話說作rumour嗰兩個作曲家話好睇好Woodz
其中一個仲話好似親生仔咁嘅親故

搭緊巴士，係架車到忍唔到笑

捏佢個雙下巴

潔潔就晒角度嗰陣冇雙下巴㗎 睇下

+1
今日好多嘢做 睇咗陣上個po又返去做嘢 做到依家終於得閒先發現又爆咗個post
今次帶中學生牙姜lm

偉虛

gay彬真係好得意可惜佢係gay嘅

牙虛好得意

小心身體啊 勲b會擔心你㗎

大家已經100%肯定佢係基咁滯

歡迎!!!!!

聽親依啵依啵心情就好好

hi海南媽 上次海南家族數漏咗你𠻹

對唔住偉仔牙碩

我都見到你話得3個

又幾識影相照騙
btw第一張

有無聲

啱啱真係停咗跟住就見到你cm
個腦就自動波開始播：Monday to Sunday～～啞～yeah y eah yeah～

睇嚟安俊英真係好憎碩b，副歌個位明明係佢唱，係都要寫all

講起MTS 後面咪有句tick tock tick tock
我以為又幫抖音賣廣告

到底協仔呢句洗腦程度有無得同咕嗲揮

人地明明話rap未準備好，字幕就咁打未準備好fake人，搞到人覺得佢冇準備過態度唔認真，再剪埋老師不滿佢嘅反應

唔好再講啦依家連呢句都有聲我真係要訓啦今晚發夢夢到協仔喺我隔離唱mts就好笑

佢當人盲架
一係就咪鬼比鏡頭啦 又要黑又要出錯
要多謝佢zoom咁多宇碩比我j 好鬼靚仔

po多咗牙汗準備瞓

協仔唱住個高音當鬧鐘嗌你起身
: 起身啦又到星期一啦
要繼續做社畜啦

希望kpip絲你夢到小朋友唱mts

見絲你po完海南 瞓都瞓得好啲 晚安

早抖

早晨
唔想番工

臨瞓前放低一首偉仔嘅自作曲 近排貼少咗偉仔嘅野想分享返 有感而發 其中有啲歌詞我都好認同 亦都好明白佢哋要上404嘅逼切感 只能夠話我好佩服佢哋嘅毅力同努力暫時淨係揾到英文翻譯 如果有巴絲揾到中文翻譯可以貼上嚟

仲有頭先碌過twitter揾到啲正gif比偉黨

睇唔明呀曹果張ig story 寫左乜
깜장치마? 點解

海南老豆老母留名

eden? 佢地好fd 底呀
有一齊作曲
呀曹仲有featuring eden嘅兩, 叫 춤
同埋呀曹好似同dean 一齊踢波

岩岩睇到依個cover
之前係完全未睇過!

我就嚟同佢一樣想瞓到反白眼

推下東玧

原來仲識ssg 個作曲家 young chance

我諗番起嗰啲「啊啊啊！」500字嗰啲
牙熙啊
睇嚟佢唔帶書包番學唔會係例外，佢成績應該好極有限

我係一條好有深度既事業線 留名

好得意

愛你呀牙憲打手

聽日岀直拍啦
要瘋狂j曜b牙性

黑色裙子
岩岩search應該標準語係寫깜장

佢佢開歌又撈hiphop個邊
真係識得多佢曲家都唔出奇
其實錄音個時我有ff過曹會唔會本身識zico
但睇完就覺得佢地應該唔識

好漫長

she bad 真係好好聽

有冇人知係咩
唔係96060821咩

帶住勳B幫各位打打氣!

睇返MTS見到Tony濕哂，仲未睇U go it 同move，睇完水浸點算

ugi move一家親

[member][/member]

Tony02年架咋

好q

初c同牙喊都係02

張gif好高質

腳嘅動作好似仲色情過牙性

岩岩起身無睇清楚

oh my boo, what you do 佢地2隻碟又真係幾唔錯 但未有時間睇返啲綜藝

SSG家屬報到

好多nemo

nemo係C

想要全部

畀人迫害嘅nemo

返工前想探討下 呢套嘢班仔而家被當咗係咩定位 先無視佢哋原團係咩位 有啲唔肯定大家歡迎改下

1 金宇碩 vocal
2 李鎮赫 rap
3 金曜漢 rap
4 宋亨俊 dance
5 具正模 vocal
6 李根尚 dance
7 南道賢 rap
8 李津宇 rap
9 韓勝宇 vocal
10 金敏圭 vocal
11 孫東杓 dance
12 宋有彬 vocal
13 車俊昊 vocal
14 咸元真 dance
15 李瀚潔 dance
16 崔秉燦 vocal
17 曹勝衍 rap
18 黃允勝 dance
19 琴東賢 rap
20 姜賢秀 dance
21 李洗賑 vocal
22 金國憲 vocal
23 姜敏喜 vocal
24 金施勲 rap
25 金炫彬 rap
26 李協 vocal
27 Tony vocal
28 朴宣浩 dance
29 崔壽桓 vocal
30 周昌煜 rap
31 金東允 rap

c位護法係鯊魚同海豚

曜b LM

係, 唔係同zico 玩開嘅feel
所以呀曹真係拋下所有面子黎參賽

紅毛毛

但成個情境毛啦啦講黑裙好唔理解

我就咁睇好似大概無錯…？不過周好似本身唔係rap？
唔該哂巴打

周係少數唔sure嘅人
正如曜b都仲係好想做vocal

깜장 黑色
치마 係咪主題曲個치마 不要嘅意思？

不要係지마

sor 我都唔識 單純推理下

見到呢張圖幾好笑今日用老師留名先

要j我係咪

如果佢有同zico玩開，會有啲驚 ...
覺得佢參賽時心理質素幾高

有一顆主唱的心
但大家好明顯鍾意佢rap

係

好似諗番起有人key碩薰老師話曜B嘅圖

所以呀曹真係全能到癲
佢只係差一個向世界展現佢實力既機會

早晨用我可愛得意嘈留個名先

自己唔知自己成日撒嬌
好可愛

Vocal就包尾 rap就兩次都第一
雖然果次包尾應該係因為其他人既fans特登唔投佢

牙憲真係好bfable

突然醒起 原來下星期就決賽

曜b rap>>>>>vocal
老實講佢vocal只係普通 未去到wow咁
反而rap有wow

佢vocal似係唱k比較好既水平 感情>唱功
不過我好鐘意佢第一集唱果首

佢用WOODZ名出個幾首歌真係好好聽
仲要用Cha Cha Malone既beat
成日FF如果呀曹去AOMG應該都發展唔錯

光陰似箭
btw 特登調左20off
驚自己19晚癲左第2日返唔到工

佢好carry到成熟同sexy
但佢個人本身怕醜又傻傻地好qq
反差萌萬歲

B站有人整左boss同move既mashup

遲d會好掛住逢星期5一齊睇live既習慣

開心定傷心都係會瞓唔着

唔知成個表演係佢諗定佢公司幫佢 真係好醒
知自己vocal同dance普通 識得用暴走鞋嚟吸引視線

依度應該會傾天光

仲有呢張

其實應該過咗19號呢度就會少人咗
自己pick入唔到既未必會再入嚟睇

好能sad

我相信大家經過50個post洗腦之後應該有十幾廿個pick 一家人一定可以一齊傾到完結

31個都pick

就算d練習生返自己公司出道都可以係到傾佢地既團架
不過一開始見到自己pick出唔到道望住404個團點都會有d sad

好似48咁
出道團及其他參賽者後續討論區

我已經請咗之後成個禮拜大假療情傷

牙餅有雙下巴

突然發現自己決賽日睇唔到直播
可能都心掛掛足一晚

其實第二round排名之後好似都少咗啲人入嚟
我見pick foul左嗰啲都好似冇乜點再出聲
可能入嚟始於係討論節目 但自己pick已經唔再同個節目有關係 係幾sad

我自己覺得jay park個啲應該對佢無乜興趣
仲要佢參加101要行idol路線 aomg應該都唔會想收佢
但其實我覺得佢都幾岩aomg個style
除左身高

想奶我曜漢仔d汗

可能我過埋星期五都會咁

笑死佢入到去嘅話會高一節

我都係

最後個句笑左
去H1ghr Music
Cha Cha Malone有份創辦, 同Jay Park一齊
入面有d人都係Singing Rap Style
好岩WOODZ

星期五一定喊死 唔敢諗
我睇今集ssg表演完成班攬埋一齊喊已經喊咗
仲有佢地喊哂咁話當係最後一次舞台
牙姜喊住話好開心 覺得以後唔會再有咁好既機會

其實我有諗話佢係想解
깜짝 (놀라)지마
簡短語咁?
好似岩語境過解黑色短裙

諗起佢編夜波夜波隻舞
心諗
其實佢係咪又係俾ajy惡剪左幾季呢

定播舞台個時已經過左韓國時間12點 有得直接出紋身

如果係咁都寫錯幾多字

呀曹果時支槍唔覺意露有冇blur 到?
好彩直拍冇blur

唔係, 係呀曹ig story 黎架係片黎
依張應該係整走左佢d 字

應該無
如果突然揭起blur左我應該會記得
應該係揭起個下唔係佢鏡頭
所以無呢個煩惱

曹屬於舞台架 要出道please!

係佢地果d 特別嘅expression 掛
學術討論hahahaha

費事洗版

牙餅真係好得意

大過牙潔粒偽marimong

就係佢第一首令我入坑
曜b我愛你

鍾意曜漢仔做主唱揮手區

啲歌詞錐心到呢

只要係曜b，佢做咩我都鐘意

係時候召集所有呀john既手手腳腳

曜b盲粉係到

琴晚即刻發夢安俊英又諗住搞碩b，嬲到偉仔食返啖煙

係咪冇直拍？

我覺得我OP入唔入到都會喊死
睇今集SSG表演愈睇愈喊
愈覺得AJY太過分 踐踏人地夢想會唔會太賤格

見到香港而家咁 做左一排港豬 唔理任何事就係專心睇仔 但依家個人睇完仔仔都唔係開心既狀態

第一秒諗緊係邊個
諗住睇id搵啲線索
之後我係到想像緊如果海南米係咁嘅身材

肉體飯上線中

홍콩에서 응원 할게요 好似好啲
你想話一直咁就加埋계속
想當年202決賽我都喺韓國
利申：韓文青春期雞仔

All

咁淫緊係牙性
係海南嘅話緊係收埋自己j

啊 係! 跟依個應該最岩

呢個發生咩事忠武公李鎮赫?

點解仲未有直拍

牙性睇落好瘦
睇落瘦但又有肌肉嘅男人真係最正

想一齊沖涼

黎啦

同佢用同一款手機

其實可以咁講
깜짱係口語 깜짝係書面語
因為깜짝 놀라다讀起上黎會變咗做깜짱 놀라다
好似 可摸以 啲frd咁上下

我訓我訓

勳b喊到坐咗喺地
牙姜明明都係Royal A 但就冇人氣
見佢次次分組都有教返組員唱歌跳舞 今集就教琴仔唱歌
大陸個邊啲人仲黑佢話佢靠老豆先留到咁耐

係咪打完乞痴hi落去

餅偉？

可能特登嗨d口水落去

佢兩個真係好似同牙性牙袋交換partner咁

早晨

屌我都見過唔知點解罵我2pick嗰陣我都仲算冷靜到唔爆seed，但我見好多大陸人罵佢靠老豆我就忍唔住，牙姜實力咁好性格又好，
咁都好黑嘅唔算多鏡頭啦，又無阻住佢啲pick嗰啲人無老豆嘅？好多練習生都有家人出嚟，好正常囉

屋企人支持有咩問題
大陸人都係on9啲
可能佢哋孤兒仔冇感受過家人嘅愛

繼惡剪觀眾之後 仲有惡剪老師

大陸果d真係唔好睇咁多
d人淨係識踩其他人黎抬高自己個pick
人地實力咁好係衰在冇咩人氣
咁就要俾班人踩到咁盡 有冇同理心？

我真係好嬲AJY剪成組SSG咁衰
剪咁多觀眾reaction搞到表演鏡頭亂到爆
人地冇睇過之前集數實以為呢組好高人氣咁
結果現場投票勁慘情
repo講話代表同成組人有好多互動
但最後又冇咩show到出黎
係咪呢組冇安選就注定俾佢咁對待

不過講起牙姜我覺得佢係「感染王」嚟佢每次喊我個心都抽住抽住咁，其他練習生喊我都會心痛佢地，但我又冇咁嚴重
牙姜同允率喊到我都眼濕濕

殘忍啲講句 選秀節目就係咁
參加者當呢個係實現自己夢想嘅機會
甚至係講一場決定人生嘅賭博

而節目組只係想用呢啲冠冕堂皇嘅"夢想"
包裝佢地想衝收視、賺大錢嘅市儈

但我地作為觀眾
要支持我地眼中有夢想有能力嘅人
只能夠忍受被節目組當成一種工具
無論觀眾定選手到都可能只係被利用嘅一群

犯賤嘅係，明知會傷心
都想盡力去應援一班有夢想
值得實現佢地夢想嘅練習生

好正啊呢個ac

303 FAN路過LM
睇完303嬲到發誓唔會再睇PD系列
雖然新一屆一集都冇睇
唔知依家咩情況
不過見近排新聞又係咁鬧AJY又惡魔剪輯所以入黎留個名

上季尾2果集前6既人
有3個係最後一集踢左出12名外
大家最好有心理準備AJY條撚樣會係最後一集換票

況且牙姜都係第一次排名個陣講過 仲要係節目組問佢先講 唔明點解咁都要黑佢
黑佢嗰啲人係幾冷血先講得出佢靠老豆
換轉係啲人氣練習生既老豆出嚟佢地又會唔同講法 恰牙姜人氣低

代表話最鍾意ssg都剪走咗

但佢又寫깜장
算啦唔好深入研究
話唔定佢都係9寫

今次睇PDX101算係我人生中睇選秀節目睇得最上心嘅一次
但可惜今季PD剪輯係歷來最垃圾
鏡頭集中哂某一堆人
只係好為一班好努力但因為冇鏡頭所以冇咩人重視嘅練習生不值

尾二個集個排名唔可信
101都爆左好多人上去 都88

已經預咗 睇下邊個咁唔好彩下集被惡剪

咁都發現到摩擦力

每次睇到呢到就好興奮好心動
但下一幕見到gay彬好驚訝個樣個mood即刻跌一跌

撩頭髮嗰下 不得了

權泰恩真係好正

琴仔係咪到處縱火碩華b嘅wallpaper係佢地合照

大家一齊cosplay酒窩仔

好正 多謝分享佢真係咩類型嘅歌都拿捏到

真係好好笑

tony張memo

睇牙曹直拍咪勁清楚
衝動警察一野打落去

今季真係偏心得太出面 成件事好難睇
製作組覺得冇gimmick可以hea剪走佢算
有時覺得ajy你不如直接選11個中意嘅算啦
但係努力嘅孩子終會有好嘅成果
只係你唔一定可以見證到佢地係呢個節目入面成功

平時成日幫隊友絕子絕孫嘅報應
不過直拍會後尾先再錄唔知會唔會再打到

新既收禮物片係著制服 即係錄左排名喇
尋日個小道應該又係假

A某唔係吸毒俾人拉左咩

畢竟直拍係每個人望返自己個鏡頭

又要po呢張Nemo和他的小伙伴
y

眼瞓仔佢地先拎第3份 其他3個已經第4

牙熙又係生得靚靚仔仔高高大大，但成日畀人惡搞

我喺地鐵睇到 笑左出聲但好夾

po張相驚離題

因為呀性我對屎撈比好感upup

後續：牙潔唔小心打到牙嘈之後立即摸手仔呵返唔知直拍睇唔睇到依幕

打到牙嘈彈左一下

驚太off topic 貼返張可愛偉仔

牙K 好 sweet

拖手仔呵返

玩頭髮

驚太off topic 貼張長腿偉

牙潔呢幾張真係好搞笑 仔細睇先見到我尋晚都揾到啲牙潔 gif仔細睇先發覺有好多搞笑野
仲有幾張嘅

漫撕男

垃圾安俊英快啲放直拍比大家吊命

大耳好可愛

次次見到牙熙都諗起排名個陣 代表話佢係漫撕男
牙餅搭嗲講 純情漫畫！！！
之後代表：恐怖漫畫入面既主角
餅：

仲要走去拍返個盒 好cute

看圖不解釋
利申非cp飯, 但好鐘意佢兩個咁fd 底

小道搬運專員事業線為你報導

慎入

7左tim 自隊10打膠

癲佬line

blur到咁我都feel到亞偉個樣有幾fun

我都係成日見到漫撕男牙熙就記得嗰一幕，餅柒咗好好笑

金John你露點

忍唔住笑咗
禁開入面冇野

喂呀你地講排名加多幾個密啦 唔想見到真劇透

sorry 加少咗

嗰位絲打係唔小心姐

河成雲one pick牙憲
導師讚你 白真成雲one pick你 係ajy唔pick你

圖我可以飛過唔睇 講緊下面d留言啊

俊英唔比鏡頭 造型師又玩9佢

原來出咗高清

牙憲業務能力咁勁 顏又有 韓妹都唔撚pick 堅嬲

佢個布甸狗手幅超級得意

仲扮緊工

其實牙憲真係萬能
輸在身高同唔識撒嬌

你講咩牙憲一米八同埋想撒嬌但實唔到嗰陣好可愛

CD6IX 데뷔 기다릴게요

其實佢平時同基彬派膠都好得意
我仲好記得佢首播前vlive
講左句 祝大家 做少啲野 賺多啲錢
我就開始好留意佢

扮唔識呀拿

404其實係要組個女團出嚟

咁靚女

嘗試混入

我覺得Zico好似幾鍾意ssg嗰組咁

想像唔到牙性女裝個樣
btw有無人有偉仔move扮怪物個gif

如果偉唔係呢個頭應該會好好睇

其實自從賠左三億之後就再冇過真嘅劇透啦
好多都係韓國人作加

我都覺
其實應該班老師都覺得佢哋做得好好
作曲家都有係佢自己個ig上面讚佢哋做得好好
係得ajy同班韓妹唔識欣賞佢哋

好難講架
好記得202有人放2pick排名既真料出來 搞到無晒驚喜

都幾好睇呀

白色底好睇

另一個瓜

劇透
1.姓金
2.姓金
3-31.大部分唔姓金 有幾個姓金

牙憲好似因為雲上左熱搜
多謝前輩
(雖然算係已成定局)

我就黎笑死
佢真係好Q 要入坑了

大家跟ajy一齊都愛上咗用姓金嚟劇透

Well said

@ajy 呢度有人要比你三億啊

之前一直諗緊牙憲可唔可以拎到雲劇本 但好似已經冇咩機會...

我覺得佢好襯白色
btw我好中意貓

集資賠3億
目前金額：$1

其實係咪因爲直拍都要調音所以先咁耐都未出到

葛萊分多魁地奇搜捕手牙性

等我又劇透下先

其實我好好奇有冇人走音之類
雖然有嘅話ajy一定瘋狂重播

或者有冇人差啲走音/唱功唔得

笑死 我都見過呢張！
有ff過第一名姓金係勲b

仲有少少希望㗎
集氣

呢個心口仔值三億有突

我都有睇 真係笑死馬卡龍當oreo咁食

勳B係我心中已經登基左

btw 大家要睇埋句caption

講表現ssg組絕對有top3.
雖然唔反對票跟人氣走, 但係個待遇同差距極端到咁真係令我對成個節目好失望

由此證明
牙餅係victon嘅寶寶

係 我都想要

勲b 在我心中 收藏!

唔知點解覺得x係東杓/海南 我兩個都想要

im fine fine fine fine fine fine

希望大家既pick都入到final

好似有

我個名應該值6億

偉仔扮怪物點解我冇印象
呢到有冇

有聲

但我好驚BNM無啦啦po封信出黎
頭先彈左佢地notification我都嚇一嚇

牙嘈公主抱之後 伸隻手出黎捉牙嘈

可能bnm表示唔差在多3億

siren係pasu型到我認唔出係佢

佢跳siren畀人鬧到好慘

一直覺得佢家姐好正

係雲呀

一直都覺得佢地好多相似嘅地方

我記得之前repo其中一個畀人讚真人好靚仔嘅有佢

姜巴又睇女

冇事㗎 勳b集氣

明明好正

殭屍

其實佢家姐成隊都好正

打開眼都幾靚仔

呢張真係好正唔係講笑

不過諗深一層如果佢唔係咪咪眼先再開眼，佢會有機會一輪遊有啲靚仔都一輪遊

我記得啦不過我揾過下好似唔多人整嗰個動作嘅gif 我都想要 推下先

應該係起曬格
可能要等直拍

BNM要賣左紅毛毛先得

估唔到咁有料

我都希望
頭先個notification係紅毛毛禮物認證黎

係 個動作好鬼過癮
繼續推

碩華真係又靚仔又得意又唱得可惜冇鏡頭

啲表情好得意 對眼成日碌黎碌去

可以集齊佢唔同髮色嘅碌眼gif

如果似到可以拎同一個劇本就好

當年都好紅下個個又好正 但係間公司

基因太好

真係好得意

好唔捨得佢走
今個禮拜五應該要見證住我一半嘅11pick走準備好一堆紙巾先

圖片支援

呢張我睇到嗰陣都嚇親

同步咗

下！唔好啊

偉仔可唔可以都操下

笑咗 佢碌眼個陣個嘴仲一定係扁住
btw 啱啱諗住睇下believer個陣有冇咁
結果只係得佢同牙汗夾得好開心既畫面

個樣唔夾

佢太瘦啦，好難操得起

想問下幾時出直拍想快啲J

其實一定有人走音
聽彩排都覺得好多人同放出黎嘅差好遠
不過未到chanmi級同fine fine fine級ajy唔剪姐

如無意外係聽朝

想知決賽係咪都係有塾聲 上年好似係有
其實想聽下練習生真實既實力

睇牙性站姐拍果段片覺得佢地唱得幾好

我一開頭聽綵排句my baby拿媽芝my love 我以為走走地
但睇直拍又冇

不嬲有實力唔等於吸到粉架啦

媽咪好驚

又有新meme

佢真係好得意
之前有韓飯話佢係以為自己150cm既185cm
成日嗲人同痴住人地

但而家連入唔入到決賽都成問題

有冇人知係邊個呢

Music works兩個傻佬

幅圖好cute
Tony似哥哥多過手作仔
今次唔係瞓覺仔瞓緊

碩華完全冇嚇親嗰度真係得意到世界盡頭
仲要扮嚇親

打關斗淨係會諗起白真

每日期待佢嘅post

第一下見牙憲未跌仲想講佢下半身幾穩

笑死我 條魚一野飛咗上天

我覺得佢op車

睇幾多次都好好笑

點解啲觀眾可以唔笑

SAVE NEMO

嗰陣睇到笑得好辛苦

屌笑死
佢仲要加埋手作仔個反應

John Kim的瘋狂男飯
我發現佢隻耳好似有痣，所以好似係同一個人？

狂粉

同埋次次一開ssg就有勁大條魚佈置呢個舞台嘅工作人員真係痴咗線 super special fish

可能啲觀眾已經笑唔出心諗我等咗咁耐比啲咁嘅魚我睇

我好似發現佢遇見你都有去睇曜b

之前仲覺得佢醜樣
原來佢之後咁慘

唔知Po咗未 偉黨有新wallpaper可以用

佢好似真係幾關心牙車嘅成長
好想知晒佢地op邊個

我終於改到名啦 大家估下我係邊個

歡迎加入john kim 家庭

我宜家係嬌妻了

人間rumor會唔會同gay彬互相sense到

金曜漢我愛你

佢似想搞啲白白滑滑被動嗰啲
gay彬對佢黎講好似有啲太主動

小嬌妻

海南媽我愛你

曜b我黎啦

Gay彬太黑

覺得會嚇親多過笑

siren 姐？又幾靚仔

佢見到牙性摸心口個表情同Cheetah一樣

你個名

好好笑啊救命

改咗新名，帶埋偵查緊嘅牙潔留名

李翰潔 吳卓羲 徐子珊 衝動警察 Oh can you feel ,Our spaghetti 學警出更聯邦密探 FBI

崔老師係真gay??

屌 笑死
有冇人改衝動警察李翰潔

你話呢

佢跳rumor仲性感過d女

估錯晒tim

吳卓羲細佬李翰潔

絲打 FF太多傷身

你改咗呢個名將會更加頻密要喺呢個po出現
呢到好需要你 要日日拉人 就嚟變警局

真係好gay 係平時都覺得gaygay地

阿性摸自己心口仔個度 記住要睇埋崔老師

要成日出動#fbi#

二倍速出咗喇

最基唔係the love入面橫空出世嗰幕咩

即去!

牙性比佢視姦

笑到痴線牙餅失咗控

較翻慢個速度可以當全體直cam睇

好彩呢隻舞係權宰勝老師編，唔係教舞嗰陣蝕底哂畀人間Freerider

啲2倍速仲拍得正常過個stage㗎喎又可愛好多 又有新野日日loop

想想也覺得高興 嗚

原來ajy無比人拉 仲出到片
但係直拍呢

果然係體弱餅 係咁瞓低

終於有新野睇！

聽日有直拍啦呱

Thx雲根絲

op小朋友都係咁話 手作仔勁得意!!!!
笑到成個傻仔咁

牙短跳左無幾耐就無氣

牙餅*

我就黎笑死

正式宣佈 牙餅傻左

佢個口形似講緊:絲打 絲打唔好

無知一問 點解佢係人間freerider嘅

牙餅好得意笑到傻咗

覺得牙彬完美演譯返自己嘅真本性

牙性開始左十秒都無已經忍唔住笑 好得意啊

名都留唔切
一見不孤獨房啲人放link就9衝上黎開心share

有無人幫張gif加字幕

好鍾意佢地忍笑個樣
第一次見牙車笑得咁開心

我笑到兩倍速屌地失敗

牙餅斷氣，抆住牙憲個頭
牙潔甩鞋
牙憲臨尾唔知係咪痛呢

鞋都甩 救命 點解佢地咁正

屌 首歌一開始佢地啲表情我已經大笑左

牙餅比任何可愛型弟弟仲得意！

佢嗰陣指導牙咸嗰組拍手，連拍子數得啱都係由牙咸去教，啲人就問佢身為跳舞老師做過啲咩。我記得呢度有巴絲笑佢係人間Freerider

牙餅可以用二倍速招fans太cute啦

牙餅仲多鏡過原本舞台 體弱獲得鏡頭

攰死海南b笑死

牙餅: 放過我啦

瘋狂坐喺到
有一幕佢同牙潔要訓地 牙潔冇訓到

牙汗係咁走位好辛苦

超可愛

Sor,this love

好好笑

牙餅隻腳勁軟
呢條友點解成日軟淋淋咁

南小朋友狂奔

牙性仲要跑去側邊 so QQ

正式宣佈 2倍速片之後
牙餅人氣會坐火箭咁升

頂

痴撚左線牙餅好似就死咁係咪牙潔甩鞋

巴打 巴打好

牙餅真係好qq

牙餅好好笑好Q

佢虛過牙虛

二倍速 牙餅弱到 笑撚死我

但心痛牙憲 睇個mon都覺得佢對腳應該好痛

我覺得自己會loop呢個2倍速多過原本stage 好睇好多 啲仔又好可愛重點係應該zoom嘅時候會zoom

thx密探絲牙咸嗰次真係好慘 好似乜都係佢負責

兩倍速真係好正 好歡樂 睇move笑到我抖唔到氣 多啲俾我地睇開心嘢得唔得

好好笑佢地好得意!!!!

曜b你話點就點啦

哇 我終於睇到SSG啲走位同step啦

你兩個發生咩事

牙虐全組最唔虛

想睇二倍速個人直拍

thx

救救牙餅！！！

笑死我
求2倍速直拍

陽光活力虛上線

仲有呀嘈夾硬跳過呀潔同呀餅隻手
然後阿偉睇到呆左

屌

大耳仔都好得意
平時見佢怕怕羞羞 好少玩膠 但佢笑到跳唔到好可愛

分享多個可愛餅

佢地真係6個痴線佬嚟

最後個ending勁可愛

曜B家族真係好勁

阿餅可愛到癲左

點解宇碩可以全程都跳得咁認真

佢個樣真係就算做啲on9野都完全嬲唔落

得佢地六個痴線佬跳成咁人地其他組都冇咁癲

我要晒咁多個

咁我要呢個型仔餅

牙車牙碩紅毛個ending都好冷靜

曜b個小白背

你講咩話

睇咗10秒ssg就笑咗出嚟 勳b好得意

協仔雖然係main vocal 但佢最跟得上

成組ugi都好認真
牙車笑得好cute

淫絲

Tony同勳B都好得意

gay彬飛紙碎好好笑

可能因為第一組跳同拍 去到後面玩到好癲 同埋會掉紙花

睇站姐個直拍都有

頭先我都係咁諗！！
Finally竟然要靠呢個先睇到佢哋嘅完整舞蹈走位
ajy多撚謝

大哥就黎衝出鏡頭

我要呢個驚青餅碎

堅持做music works的基彬

同埋保齡球三兄弟

搞到佢聲都沙嘅源頭

勲b點解可以咁可愛

考古緊呀曹d ig stories?
不過我唔敢肯定係呀曹定呀曹個fd

海南米好得意
牙虛好開心

估唔到跳得最齊係

duffy

有冇人救下佢

段bridge餅憲嗰下我笑到癲

就算唔改名大家都知我係其中一員黎架嘛

我嗰段都大笑咗出聲

睇mts頭10秒仲諗緊哇tony進步咗咁多嘅 跳兩倍速都似模似樣喎跟住就見到佢跳到就死個樣仲要係咁撞到人

笑到癲

狂奔

你唔愛我啦

偉個ending無分別

牙餅既2倍速直拍

兩倍速笑到我仆街
mts成組全程都tony同手作
ssg大哥有個走位真係跑過去膠彬係咪又music work
move牙餅全程都癲咗牙憲都好好笑
ugi同pg相比下算少啲膠位但都好好笑

佢要練下啲體力啦

cls笑到癲左 loop左十次

睇完既結論係：餅先係真虛

ssg本身啲step已經快 壽仔跳到就快死
要扶住琴仔隻手

有對比更好笑

未返到屋企睇但睇圖已經覺得好好笑
到底睇完之後會笑成點

好出色

佢好似講緊：好攰啊

笑死

施勳b喘氣個樣幾似貓頭鷹

你要唔要幫佢換返個腎

係
以為佢跳舞應該最勁 點知一開始已經笑到跳唔到

好辛苦

手作仔個笑容同主題曲直拍有得揮

壽仔都係出名體弱成日病

南小朋友對碎紙好執著

家陣先睇到原來佢地有掂手仔

佢似換腎都唔掂
好似吹氣氣球咁

MTS仲要不停執翻地下啲紙笑死

見到Move一開始佢地個表情 我就知道條片一定會好好笑

對癲佬曹失望
我以為俾個咁好嘅機會佢發癲
佢會好癲
點知冇承機發癲wor...

個傻仔跳到件衫勾住咗個咪

佢真係好得意 越黎越可愛

我都諗唔到佢可以超越自己
我以為芝麻已經係最高峰

圭圭個樣

其實一開始明明跳到 係牙餅第一個笑先
跟住全部人開始失控

Tony太好笑好得意

仲有估唔到協仔跳得幾好

牙圭好似盲腸痛咁

成班都開始move唔到

like this?

Super~

由以前到而家都好虛

望到手作仔個樣差啲噴飯

曜b好好好好好可愛

2倍無咗偉仔扮喪屍
我覺得係成隻舞嘅焦點

個人勁虧

佢終於有個貼地啲嘅一面

睇你地留言仲好笑過正片

可愛牙虛餅

係咪我笑點太低 我連偉仔呢下個表情都覺得好好笑

佢笑到我腎痛

次次睇你地啲名都笑左
到底我地會唔會拼到一個完整既曜B出黎?

[member] 加上我地再無限play back加整gif /member]

佢個樣完全係jm9樣

有冇人要做佢額頭粒墨

手手腳腳大髀兔牙仲有冇

佢好似...

佢好似懷疑人生咁

偉仔

佢地堅持拋紙碎

勲b好似阿伯腳痛

牙圭好嬌羞

依張真係岩口形好好笑

小朋友:我閃

我嗰下以為圭圭會打到南小朋友

琴仔笑得好開心

今晚收到勁多gif

估唔到佢都係牙虚黎

佢跳得最足 壽仔都有腳軟但琴仔好似仲頂得順

麻煩下個post將依個gif置頂

SSG除左琴仔全部都虛

大耳仔同眼瞓仔都笑得好開心

救命呢張gif真係好好笑

我岩岩搭緊車
打開move條片
睇左30秒
我覺得要返屋企先可以繼續
唔係架車啲人一定覺得我痴線

全部都勁實用 收到手軟

睇中字聽到佢講嗰下我水都噴埋 係我諗多咗定佢冇諗過語出驚人？

唔會啦 佢地唔可以用sns同fans溝通

琴仔話晒都係03年 接近最細個班

琴b

Tony跳到隻腳打結

年輕真好
大啲個班嗰6個癲佬全部放棄人生咁亂黎就算

屌 萬能gif 笑死我

救命笑到好辛苦

話咁快move個2倍已經16萬view

上面個張tony比協仔撞到就跌之後個表情

癡線我由打開條片嗰刻笑到依家 停唔到
有冇人可以救下我

我笑到就嚟聽唔返原版嘅歌好辛苦

唔知點解睇個嘴型都覺得佢係韓國口音講絲打唔好

202個時好鍾意雲唱너의 집 앞에서 估唔到雲都支持牙憲

屌 呢度仲好笑過條片

想講亞偉之前拎住支水出去 之後我今日成個twitter都講緊支水

咁你唔好睇連登住 仲好笑

追完post之後笑到做唔到野

諗起寶英絲張gif
曜b下體脹卜卜

呀嘈:今晚去打劫
大家輪流和應

我睇咗幾次都覺得好好笑佢地每一個都有笑點

睇住Tony越跳越崩潰笑死
好想好努力跳哂但攰到企都企唔穩

嘩 佢仲送100個人 每人一箱水

笑死 牙餅好似好唔協調咁

痴線架你地

佢嘅體力似返個哥哥

成班痴線佬

後面班痴線佬睇唔到 唔係應該笑到跳唔到

今日真係誕生meme嘅大日子

Shi da shi da om mo